# COOM #
## Cogito Observo Objectum Motus ##
### "Я наблюдаю движение объекта" ###

Здесь содержится проект системы обнаружения вторжения (SWC528):

* SWCSRV - Сетевой сервис;
* SWCOPP - Панель оператора;
* SWCADM - Панель администратора;
* NetworkAdapters - Библиотека классов .NET Standard, предназначенных для обмена данными по сети;
* build - Скрипты сборки проектов;
* documentation - Файлы документации;
* installer - Файлы установки программы;
* packages - Установленные пакеты NuGet;
* reports - Логи проведённых тестов;
* swc528_test - Скрипты тестирования.